紅土大獲

剛4點3左右下路m記有人暈咗，醫護車到！
剛5點左右不停聽到警鐘聲，又有醫護車到

香港呢次玩完，死係柒鵝手中

見識過黃『布』個位死者，真係信，行行吓會死